羅范後生時係咪做過慰安婦

成個情節無理由想像到出黎
又革命天使又無套中出
就算AV都無佢諗得咁仔細
極度懷疑佢做過共產黨性慾工具

推

共狗排住隊

係
聽朋友嘅朋友講嘅
技術仲要好差

男義士對女義士有幻想
所以dl左啲越南妹黑口罩av
選我正解

樓主你有冇證據證明佢而家無做？

I think this is confirmed to be a true case

無，但我係船P聽返黎
話佢以前幫689含勁

唔係你以為佢咁嘅笨柒係點樣做到高官

應該冇，邊有人起到機

聽d街坊講係做過！
仲性上癮，但無人屌佢，
成日要靠睇av解決性需要！
最近好迷睇越南av

羅范椒芬電話係咩

佢係！咁又點？！生活 艱難

羅飯焦分做過共產黨性奴
侵犯後有逼害妄想症

已fc
係
Ps: 佢個仔朋友講

羅范依排係咪好忙

已fc

而家都做緊

佢萎旗手來架

聽邊個講？

第三張個姣樣，食春藥黎呀

朋友個朋友